請問依家邊一個女idol 係泡菜最紅國民度最高？

solo 唔計
雪炫？秀智？請回答個個？
新既係子瑜？irene?兔牙？

三上

Iu

我老婆

邊個呀ching

IU啦梗係

秀智 iu 雪炫

子瑜未到最紅，惠利就唔夠上面三個黎，私心hani

雪炫寶寶

IUBB

一定係iu bb